強烈要求香港 佔領北韓作為殖民地, 同埋香港應該成立民兵

We are Hong Kong!!!!